以後藍絲可以用呢個手段嚟殺死我地

個的士佬無比人告又獲得54萬賠償，又有中共大人物去探佢， 好多藍絲恨唔嚟就好似舉槍光頭sir，係鼓勵藍絲咁樣做。

我地嘅手足重要被人告暴動。

點樣拆?? 求集思廣益。

推

香港真係痴撚線

2/4

3/4屌你老母

4/4等個司機出院要打撚到佢斷手斷腳

簡直係鼓動恐怖主義

拜託大家唔好忽視呢件事重要性

召喚神獸啦
無其他辦法架啦 班友不嬲都欺善怕惡
唔可以有一絲仁慈

神獸強化版

下次唔可以俾佢走到

神獸加強 會唔會中政府圈套？

diu push

召喚左膠 幫手比錢同埋擋刀擋車

藍絲一直犯法去危害我地，政府、黑警勾結包庇佢地，佢地身上有免死金牌甘重要獲得表揚，有錢收，一直鼓勵佢地殘害手足。

求求大家集思廣益。

點解藍絲入面無左膠

賠償？？
點解會有？？

屌，愛港聯盟啲濕9，捐錢比佢

有冇link share吓
呢啲就真係有錢收
仆街撚樣

再有藍絲撞人 當場打撚死佢

可唔可以同Solomon Yue 講下呢件事?

天性暴戾

搵架車撞翻佢轉頭
都係交通事故姐

屌

多啲黎 咪密啲手
根本鼓勵班廢老 一打一百

點好？

而家神獸仲係停留係d會好既傷上面
直接搵神獸啪斷手肘 膝頭先ok

人地搵車撞到斷腳呀
神獸係時候進化啦

絕對唔可以放過佢

Push講埋黑警鼓勵Terrorism

這就是香港。 撞人的士佬獲贈52萬 ， 永久傷殘既少女準備比人控告

巴打引用文匯報新聞，紅媒表揚藍絲

唔係上策

呢期好多車撞手足
手足睇路

係咪真係有搶軚???係既成件事可以扭轉

推，希望大家提高警覺

又想spin 焦點

推到民陣入黎！一人一票對林女士提出不信任動議

仲中圈套，嬲啲講句中你老母啊，依家就快比人車死，打恐怖份子會唔會話中圈套啊？

藍絲唔斷手腳真係唔識驚
呢排神獸好似將藍絲啲濕鳩氣焰壓低左㗎啦
必須要佢地身體受到嚴重傷害
嚟一兩單班藍絲就會驚到仆街，同埋個賣港聯盟有冇咁多錢比人㗎

左膠咪藍絲

警察獲得中央鼓勵，膽更加大，對我地更殘暴 ，重要鼓勵埋藍絲。
唔正視問題，坐大更多廢老出嚟拎功，又有免死金牌。
手足如何自救?

我打斷你四肢 畀返50萬你 你肯唔肯？

最撚憎啲左膠阻撚住晒
不如你賠對腳比番手足呀？

出左個Tweet tag左solomon

係，我地一直係甘講，話左膠扮黃嚟幫藍
我好奇點解無人係藍絲出手，有人阻止番佢地
或者調轉咁講，有黃扮藍嚟保護黃絲

死全家

根本就要

推，記者問

黑警=恐怖分子。呢幾個月，有目共睹

因為呢個正正就是港共想做嘅野
但是我屌你老母的士佬下次遇到相應情況阻膠一律當卧底

佢製造升級藉口比我地 唔用就浪費曬啦

我地傷d 剩係呢單我地都傷左兩個 重要有個有機會傷殘
個的士廢老幾個禮拜後出院又行得走得重唔洗比人告

從來打交都要係咁㗎啦

扮對家之後叫佢冷靜 自己友咪有機出手lo

係on9仔先阻自己友

謝謝絲打

恐怖份子鼓動恐怖主義
正常不過

無人知咪得

支持

唔可以放過呢個廢老

下次用佢架車車尻斷佢自己對腳

有無人話我知，藍絲打人或者揸刀斬人時候，會有左膠出現叫停佢地

係巴打
幫手retweet呀 或者copy段字tag其他人都得
雖然無乜期望有人幫到我地但做到幾多得幾多

Oh sorry, 眼訓睇錯名
但你Twitter 可以加多d人丫

屌你老母香港依家真係cls

唔整到條仆街駁義肢即係代表示威者任蝦啦 成班冚家剷

我會一直推到訓交，聽朝再推

希望多d人意識到呢個問題
credit 番公務員secret 爆料人

全民要變神獸
見到藍屍廢老要以死相諫，務求要敵方永不翻身

藍絲page 誇到咁大純粹想鼓吹啲廢老藍絲做野，
佢地有無俾過錢都係問題

push

天豬

認同
無其他方法 唔好同我講咩唔好俾仇恨蒙蔽
有手足受傷仲要終身殘廢喎

拗斷佢手手腳腳
50萬都冇人敢接啦
次次都剩係拳打腳踢

只能神獸解決 再贏埋場仗
先救得翻女手足

一定要打到佢殘廢

Push

2019 HK Taxi = 1989 PLA Tanks

先唔講筆錢有無真係袋落袋
司機竟然撞到人傷殘都無被告，重要告番手足暴動，就算啲料係假，都令班藍絲好鼓舞。
再睇下光頭sir舉槍單野獲得中央賞識之後，黑警係又舉，唔係又舉。雖然證明唔到當中直接關係，但中央對佢地行為表揚係一枝大大強心針。

自推有關黑警黨鐵破壞

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

我地班尊貴泛民議員去撚晒邊度呀?
開車謀殺示威者都唔出聲?

呢枝強心針一早俾曬，如果唔係都唔會衝上去
本末倒置，顛倒是非係藍絲嘅作風
其實可以係藍絲page 度傳司機無收過錢
同埋神獸好重要，以儆效尤

賭1000 最後冇人做野
如果真係有人打撚斷佢手腳 我捐個1000比立場

一係殺，一係殘廢，唔好撚再留手啦手足們

我捐夠10000

重有無其他方法? 集思廣益

最小還返對腳比人

dllm

紅衛兵見鬥死老師都唔駛罰仲有獎勵，文革就係咁開始左了
中國人從來都無進步過，最叻食人

當場了斷
司法唔救你
唯有自救

係，中國人永遠無可能有民主，自由
唉~ 都係去翻呢度
我地要見招拆招

神獸真係唔好再爆頭流血 依啲得個樣

至少斷手斷腳 唔該

聽講佢架車壞左要100幾萬但得一半補貼

我唔明點解無左錫春袋
定係巳經錫左

意圖殺人既最少留低雙手雙腳，要拎到幾十萬都冇命享嗰隻，爆缸皮外傷瞓幾晚醫院就龍精虎猛，可以繼續出去害人

以後的士見一架燒一架

推
被捕人仕關注組

幫推 要獅鳥先可以有阻嚇性

打關節，打下體！

唔得囉，同無差別攻擊有咩分別，重有的士叔叔做義載同埋無巴士地鐵時候，得番的士同uber做主流交通工具

下次真係唔好打頭
最起碼斷左啲手腳先最後打頭

除左神獸我諗唔到點拆

跟機50000

又多咗兩萬？

我打錯，sorry

俾佢咁無事出返去 下次又會再車過

2次的士佬都係揸輪椅的士
究竟係邊間

唯一拆嘅方法係令佢後果比54萬更嚴重

Pish

深水埗撞人的士人渣已起底

其實好簡單 有錢冇命享就得
不有班衰撚過藍絲既垃圾左膠為左攞光環係唔會比你地贏

召喚爆丸戰士

我係度諗，行動嘅嘢就交比前線現場決定
但我地有無其他嘢可以做下
做下文宣比國際戰線?比藍絲? 組成黃絲左膠保護番黃絲?

721

唔知點解成日都要俾全世界知

集乜撚野姐
你又求唔到POPO拉人
唯一辦法就係殺雞警猴

神獸先救到香港
我真係求下d左膠唔好咁大愛
佢地真係想殺撚晒我地

殺人放火金腰帶

真。恐怖主義抬頭

唔好私了的士佬/唔接近危險人物
咪唔會出事囉慒撚

真心唔好再講咩唔好俾仇恨蒙蔽
而家真係鼓吹班藍絲斬人手腳 有錢收呀
班藍絲真係癲架

咁邊個比油? 諗清楚 唔比油架車唔會行

揸揸下車有條友衝上車扭你堂軚
緊張起上黎同佢典 仲仲顧到三七廿一咩
司機唔小心俾油
手足就一鳩扭堂堂軚向左
咁就撞左了

屌你呢啲死閪人真係搞撚到錯晒

下次召喚神獸ge時候可唔可以咬斷佢地啲腳？

手足保護自己最重要
千祈唔好殺人
呢啲癡線藍絲行為會另成件事繼續㩜抄落去
同拉攏中間派（重有中間派）
保護自己，人地出手先自衛，唔好只打頭

國際戰線可唔可以加埋“藍絲“呢啲極端pro Beijing party
in fact的士佬係real terrorist, 同911直衝大廈冇分別
屌乸星
但呢單好似唔多片影到

殺人者要填命，佢哋唔死我哋死

只能靠兇殘直到一邊投降

你驚就中左佢地計！

因為政府係真心當我地曱甴

召喚神獸
加強外國文宣
要俾d鬼佬知係佢地想殺人先，我地先神獸佢地
仲有港共正鼓吹恐怖主義
視人命如草芥

本身佢係咪已經過左路障？
下次一定要要求其他車洗走，大聲通知小心
法律有時好灰色
唔好比佢再害人

都話要打斷四肢同爆春袋
唔見血但殘廢就最好

要神獸先可以阻嚇到班藍絲

佢哋本身已經用甲由去人化，仲要藍絲比黑警更加低智商，真係可能好做

可否做國際文宣？

唯一辦法，令佢地得不償失

推

甘你老母

當日嗰幾個阻膠要死

有 人哋戰略性擋住對家
唔會擋自己友

一定要打斷返佢一對腳
起碼比佢班藍絲知道 要賺呢筆錢要付上應有嘅代價

甘你老母

黃絲左膠係太撚戇鳩
定未出活動就被人踢撚咗

正路無人似我哋
對泛民/左膠咁撚包容

架車係自動波定棍波？自動波入咗波會自己行嗎(?)

54萬倍賞係用嚟激黃絲, 想我地升級. (不過真54萬定5千4蚊就要當時人先知) 而且上次921炮台山用接櫈打手足後腦, 口罩狗企係隔離扮睇唔到.
告暴動我地拆唔到.
但要停止藍絲被鼓勵的話咁唯有增加佢地兩方成本, 獅鳥得越痛楚, 長久不復完, 下次就要出64萬先有人做, 肯做64萬嗰個我地咪再獅勁d, 74萬, 84萬,越來越傷 越來越貴 越來越傷 越來越貴
雖然係上左中共人民鬥人民嘅當, 但無計住.

之前明明係我哋提出
(私了/麻包袋嗰陣 討論過)
哨子、交通意外
全撚部我哋唔做就被藍屍偷橋

燒撚埋佢架車添呀
被車撞你估講玩

再發生呢啲事 唔好打頭 打斷手腳
等佢地知唔係流下血就可以撞斷人地殘廢
打斷佢對死人腳 無論之後班藍絲仆街比幾多錢 佢都後悔莫及

唔好打死佢呀
萬一打死人後被捉到可以告終身
斷四肢＋爆春袋就夠啦
(不過我覺得咁樣不如直接死咗去

比佢地明白禍必及3代 佢地應該唔敢亂黎，再亂黎 500萬都唔夠佢睇病加買骨灰龕位

支持打斷佢哋手腳

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

鶳夠恨先有阻嚇作用

畫面要好少少
頭破血流唔係咁好
但係其他見唔到嘅地方就

p

自己仆街都有50萬賠
我地唔洗返工咁辛苦啦,齊齊仆街算啦

我想知傷左女仔家人依家有咩行動

緊係可以
國外咁樣車撞人係恐怖襲擊 而家係支那資助恐怖襲擊
再加佢地而家LOVE 911

D人成日話召喚神獸暴力血腥
又唔諗下係邊個養大D神獸?
神獸係果, 黑警選擇性執法係因

係冇既

國外咁樣車撞人係恐怖襲擊 而家係支那資助恐怖襲擊
再加佢地而家LOVE 911
大家推爆佢呀

對家由叫黑社會斬人 被裝修之後冇老黑敢出黎
而家要叫冇腦既藍絲出黎撞人
我地搞掂埋藍絲 到藍絲都唔敢出黎時 支那就真係冇人用了
一係投降 一係出摺被軍

外國做文宣，大大力做，尤其是畀港共抹黑嘅媒體

.

我地嘅手足重要被人告暴動。

點樣拆?? 求集思廣益。

最好唔好得把口

阻膠總係你左近

要狗同blue死而唔係傷

唔可以等到下一個出現先做野

升級神獸

我都係個句
屌你老母死左膠
返去反省下
你令大家失去左黃金機會, 而令到運動方向某程度上改變左
前線打人唔洗你教, 你要做左膠死返去後面, 一係返鍵盤度
屌你老母

成日又話革命又話打仗
召喚死神呀
死阻膠, 成日講中計中計
乜春都做唔到

push ar diu

首先，係國際煲大件事
要講明黑警唔理

下次集中打斷d藍屍手手腳腳咪冇廢老夠膽做野

收咗安家費，分分鐘唔係手腳咁簡單，比錢嗰邊無性架

要殺左佢

天豬（天誅）

冷靜d啦！當呢道你屋企阿？

都話左左膠唔係同路人

佢地只係藍色和理非嚟

呢啲就係500萬民意？

留底雙手雙腳

點拆？私了升級，對準要害
要有錢無命享
仲有拉走左膠

發夢見佢全家都冇日安寧喎

用下個腦ok? 對家講就信？

老實講呢種叫做恐襲
ISIS係咪應該死刑？

癡撚線

點解佢有54萬？邊個俾佢？

屌那星

左膠醒啦屌

不如問：點解我哋呢邊無人出錢幫手足

進化吧神獸

叫左膠保護我地

cls

咁咪啱，幫佢哋打跛腳唔洗憂

推
不麻目

你阿媽生你個On9仔就真係圈套

真係cls，以後要打到佢終身殘廢

仲有一班左膠叫人唔好打
你老尾on99

不妨仿效做法，開貨車推開啲犬隻

推推推推

意圖造成身體嚴重傷害都可以終身，好似係

講法律就對家玩鳩曬架啦

大家睇住啦 發過夢有部份手足 的確見人地串少少 就去打人地架車 而家當藍絲覺得 可以亂咁撞人 小朋友們要睇住自己呀

可以點做？

左膠係博愛和平到過火，如果班友係博愛和平嘅就唔會係藍絲啦，成班都自私自利

唔會
佢係恐怖分子

藍絲係冇良知冇人性冇思考
所以佢地唔會割蓆 亦都覺得啲藍做咩都支持

你都on9，架車本身停喺度，就算搶軚都唔會加速啦，你幫佢諗埋佢俾人打到踩錯油門啦

全港紅底的士要求維修

香港人太仁慈

呢樣好撚重要 優先推

顛倒是非

推佢老母
痴撚線香港

而家咪俾緊理由你召神獸
警察公平公正 神獸都唔會解除封印啦

放心喎 再有下次就燒佢車 打手腳。

出院就比人神獸 今次要落力
你估個52萬禁易袋

唔好打到佢成面血

只要令成本大過效益 就冇人敢做

扮藍絲 去呃佢哋啲錢

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

想鼓勵藍絲人民鬥人民？

燒車啦下次
打撚斷埋對手 一定搵唔撚到食
到時真係生不如死

爆血畫面血腥既話就唯有直接睇準關節位啦

警權過大引發嘅問題dllm

再有要斷手斷腳，終身殘廢

隻神獸唔夠勁

老實講我都想佢死， 但係用自己雙手係用支筆，個運動一日未贏你都要忍，唔好中計

神獸升級，直接斷手斷腳
睇下啲藍絲敢唔敢搏啦

打頭無用，不過唔係唔做
記得，四肢關節，同埋尾椎（尾龍骨）

根本我哋要應該搵車撞
藍絲又係 班狗又係
人撼人倒不如死物撼人

54萬係邊到睇？

仲斷手腳咁仁慈?

咁咪好，生生世世係大灣區，香港唔適合佢地

以後邊個阻膠阻撚住晒既話, 一律當藍絲同黨!!!!

唔需要太擔心 因為依啲嘢一早已經發生緊
你睇吓721元朗啲圍村黑社會
805荃灣二坡坊黑社會 北角福建幫
其實個個都攞緊手足命

今次依單野只係將佢哋嘅枱下交易擺上面
擺明就係帶出人民鬥人民嘅訊息

左膠開心啦 屌

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

一定要以武制暴
例子二坡坊

有無文宣可以試下做個藍絲僱用恐襲既文宣？

推呀

支共真係恐怖分子黎

Blackboc打到殘廢，50萬睇下夠唔夠交藥費

Ps.無blackboc就擔遮好喇

唔好撚on9啦垃圾 留撚返係屋企等過年把啦你

加強文宣強調跟本司機自己加速+扭軚引致炒車。。
再經DOJ 告較輕罪名？！

收左左膠皮先

個日打到佢殘廢 件事就唔同哂
左膠應落地獄

手足Twitter見

燒佢春袋

惡世紀

有冇方法可以告個仆街

解決方案：

唔好私了得咁輕手，要殘廢。

眼，手指，四肢關節。

睇下對眼值唔值 54萬。

有人會做先算啦

當日成幾條友護住個廢老阿

打斷手腳佢地就會怕

千祈唔好插眼撩陰

正解
以儆效尤

鶳到佢變白金

下次直接打後頸
斷手腳腳就最基本

up

下次要打L死佢 冇計傾
手足要包實D
女手足開遮

真係要打到班仆街斷手斷腳先起到阻嚇性

召喚神獸前都唔該各位手足小心啲，見到有車就提高警覺
就算成功以武制暴個司機，俾佢撞到咁傷都唔值得

唔好剩係神獸佢
神獸埋佢屋企人
要佢有錢都無得用

推！

仲有屋企人

香港人就係毒舌但善良呀核心價值來，好難改

香港人覺醒未...

佢撞斷人對腳
咁我地就直接斬斷佢對腳
就係咁簡單

屌你老母
原告變被告 幾撚多單

下次斷手斷腳睇吓仲有冇人為幾十萬咁做

屌啦 暴動都十碌啦 唔係仲驚呀嘛 打柒佢再講啦

阻膠咪撚再阻住哂

打埋叫唔好再打嗰啲

跟

一定要打到殘廢，先有效果。佢地係欺善怕惡

搵對家？
escalate 件事為國家煽動恐怖主義？

唯一諗到呢樣

多謝阻膠啦

滞纳贱种玻璃心碎滿地！！！！！！！！滞纳贱种玻璃心碎滿地！！！！！！！！滞纳贱种玻璃心碎滿地！！！！！！！！滞纳贱种玻璃心碎滿地！！！！！！！！滞纳贱种玻璃心碎滿地！！！！！！！！

南京殺得不夠多，沒把滞纳贱种殺光真是遺憾！！！！！南京殺得不夠多，沒把滞纳贱种殺光真是遺憾！！！！！！！！！

律政司唔告可以邊個告？

成日話打到佢點點點 最後咪又係吹水大會

證明現時嘅阻嚇性唔夠囉，要加重刑罰

唔可以再比佢揸車

推 講左好多次
唔好打膝頭呀
班藍絲10個有9個係做體力勞動工作
膝頭爆左就幾個月行唔到路
就算做完手術 行路都極唔方便
咁樣人地仲國揾食呢

如果對準個膝頭 打爆個菠蘿蓋
半月板 or 膝蓋一爆 半年行唔番路
以後行到 都係疾下疾下咁 幾慘呢你話

仲點*

咁要為張子強平反！

小弟一早講撚咗
721之後香港已經進入戰爭狀態
之不過唔係明刀明槍嘅戰爭
而係一場暗戰
所以大家喺街見到小朋友俾人圍記得嗌開波

親手打係m個好大心理關口, 正常人都會做唔出

所以大家先係和理非, 等咁多年先做到以武制暴

所以非人化, 同埋用刑具有佢既作用
個司機刑具係的士, 大家諗下應該用咩相應武力反抗了

再有發生就要神獸咬到行兇者收幾多錢都唔夠做醫藥費

圈套撚
落戰場嘅時候記得唔好開槍/打人/自衛
一家要俾對方打到殘廢
如果還手嘅話必定會中中共圈套
到時跌入輿論陷阱嘅話場運動就會輸

我地係咪應該都眾籌比斷腳少女呀
條數要多過個司機

我窮，夾1000

要佢殘廢慘過死

以武制暴

今次的士
下次貨櫃車

行動升級
後果自負

勿祈望警察會秉公辦理！

下次真係真係真係
打到佢甩肺先放佢走
唔使聽話隔離既人話：打死人啦打死人啦
Is OK man
班人渣 打死佢都益左佢仲要浪費班手足力水

黑警= Terrorist

幾時出院

下一個填命

其實私了風氣就係藍絲帶起先，派人著黑衫打黃絲議員記者。如果我地唔反擊，遲早比班畜牲藍絲玩轉頭。

如果唔解決左佢 我地普通市民出街都會好驚 因為每人都有機會俾人專登車死 大家係咪想咁想自我戒嚴唔敢出街？

打撚到殘廢囉 仲問點拆
開始挑釁個下已經要提高警覺

以後神獸最少一對腳，睇會俾得幾多

變大陸

神獸上去咬斷手筋腳筋

唔洗點諗 見一個打一個 對抗黑暗就用鐵拳
左膠食屎

最慘我地冇得用同一招對付佢地

dklm

真係痴線

升級就係要每人都要準備拍片，神獸之力來自外來嘅威脅，如果有哂證據係恐怖份子傷人，神獸令佢都冇能力恐襲係理所當然嘅自衛。

重有，制服恐怖份子後，搜身影低身份證明文件起底。

下－步，將呢Ｄ變做外國文宣，如果呢班仆街真係儍到公開俾錢收錢，就會納入FATF.! 而香港係會員！又多個理由制裁！

對恐怖份子仁慈，就是對文明世界殘忍。

派個左膠下次出去硬食囉
咁撚正義

左膠有份助攻㗎Dklm

文宣組準備

pish

用民事告得唔得？

殺一儆百

可唔可以眾籌俾個女仔告番條廢老？

危險駕駛
蓄意謀殺
嚴重傷人

邊個阻就打撚埋佢，我要呢條仆街4肢關節全爆

復卓啦

從未諗過香港可以咁撚痴線

拆乜9?法律佢地已經玩撚晒架啦，我地只能另起爐灶，短期未有實力只可以私了，上門尋仇，到有實力就自行調查審判行刑。

人地有死士

鶳
完

Bring them peace.
Requiescat in pace

法理公義不彰
大家都係時候擺低自己最後既心防

呢個直頭係將黑衫手足去人化後更恐怖既手段

咪黎晒我地呢邊扮自己友
睇下仲有班人當左膠真係自己友就知呢個臥底幾襟做

求乜撚
打撚柒左膠同藍絲就係對佢地最大既警示

可唔可以我地都有人調番轉做左膠臥底

冇可能啦
對面藍絲激起上黎，理得你係咪左膠